Zodat heffen mezelf weer ben ik erg voorzichtig zijn in handen van de overheid.
Het was zoveel ik kon vatten onder de kop, maar was boven mijn pak de wortel; ik vond het duurde drie van mijn handen te meten de lengte van de wortel tot de moer, die uitblonk in al zijn roodheid.
Ik was bijna ademloos opwinding en verloor mijn waarschuwing.
Bukkende, ik kuste hem zachtjes de ruby bevindt, wanneer, voordat ik wist waar ik was, was omhooggeduwd in mijn mond en mijn man's stem zei- "Oh, dear darling schepsel!
Hoe vriendelijk van u dat dagelijks wakker gemaakt me zo luxueus!"
Ik was geschokt ontdekt te worden; en blozen bij de ogen, heb ik mijn gezicht in zijn schoot.
"Niet schamen, My Angel, het is nu zoveel van jou als de mijne, en heb je niet zoveel te zien, kus, en behandel ze?
Kom, niet beschaamd worden."
Maar ik kon niet naar hem en toen hij probeerde mijn hoofd zette ik mijn rug.
Hij heeft mij rond de taille, en voordat ik het wist waar ik was, passeerden een hand tussen mijn dijen en rondleidingen zijn enorme pik op de lippen van mijn spuitkutje en was in mij, dacht ik, meer dan ooit, in een ogenblik.
